波台同cc台 一人少句啦 正視12港人

波台繼續假膠 賭波
Cc台繼續推拉 好嬲 開po交友

一人少句
大家都係手足

不分化 不割蓆

推上熱門

你地係唔係當12人係condom?

場運動輸咗啦